真心話!你地班醫護覺得贏左,同幾年班左膠話階段性勝利有咩分別?

預左比人屌,歡迎討論

只能講，無輸，但稱唔上贏

但你一諗，逼到林奠一星期内下跪
總比之前半年都唔得
公民力量係強左

你target唔會係靠醫護罷工逼埋中共倒台吧?
呢場仗逐步逐步打